Exercice
========

Sur le réseau social TipTop, on s'intéresse au nombre de « like » des
abonnés. Les données sont stockées dans des dictionnaires où les clés
sont les pseudos et les valeurs correspondantes sont les nombres de «
like » comme ci-dessous :

`{'Bob': 102, 'Ada': 201, 'Alice': 103, 'Tim': 50}`

Écrire une fonction `max_dico` qui :

-   Prend en paramètre un dictionnaire `dico` non vide dont les clés
    sont des chaînes de caractères et les valeurs associées sont des
    entiers ;
-   Renvoie un tuple dont :
    -   La première valeur est la clé du dictionnaire associée à la
        valeur maximale ;
    -   La seconde valeur est la première valeur maximale présente dans
        le dictionnaire.

Exemples :

``` {.python}
    >>> max_dico({'Bob': 102, 'Ada': 201, 'Alice': 103, 'Tim': 50})
    ('Ada', 201)
    >>> max_dico({'Alan': 222, 'Ada': 201, 'Eve': 220, 'Tim': 50})
    ('Alan', 222)
```
